q=南开
a=是我的学校
q=南开
a=我的
q=南开
a=南开
q=南开
a=南开
q=南开
a=南开
q=南开
a=南开
q=南开大学
a=是我的学校！
q=你们设计者
a=四个智障
q=/表情
a=今天怎么样
q=/表情
a=挺好的
q=今天怎么样
a=很好
q=/表情
a=啥啊
q=/表情
a=不会
q=组长是谁
a=ssl
q=早上好
a=早上好呀
q=抱抱小开
a=哇啦
q=晚上好
a=晚上好呀
q=怎么样
a=我觉得海星
q=呱呱
a=是青蛙吗
q=哇啦啦
a=呜哈哈
q=拉拉链
a=你有毒哦
